騰訊買左pubg中國代理營運權

據騰訊() -3.200 (-0.744%) 沽空 $13.16億; 比率 13.637% 官方微博公布，公司正式與PUBG公司達成戰略合作，獲得《絕地求生》(Playerunknown's Battlegrounds)在中國的獨家代理運營權。

據悉，騰訊將協同PUBG公司為遊戲國服提供網絡優化、服務器擴容、外掛打擊等技術支持，營造積極、正向的遊戲氛圍。尤其是為未成年人用戶傳遞健康正向的文化理念和價值觀導向。同時騰訊也將和PUBG公司一起與各直播平台、媒體、上網服務場所等行業各界合作夥伴打造公平、健康、可持續的生態體系。

騰訊表示，在本次合作達成後，將與PUBG公司遵循主管部門的相關指導意見，對遊戲中不符合相關規定的內容進行調整。(lf/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2017-11-22 12:25。)

如今,光榮使命(手機),絕地求生(電腦)佢兩者都有.

正體好嘢

冇玩過
但係搵個豬欄欄住D支那人係好事
真係好影響生態

都好，down 個支那版pubg 落嚟試吓部機推唔推到，之後再決定買唔買steam 版。同埋應該會小啲外掛狗